今日見到AD絕殺真係哭𠹌左

絕殺完仲要講咗句科比
好掛住科比😭 希望吾皇同AD今年可以幫科比拎返冠😭😭😭

永遠懷念科比

this is for KOBE!

科你老母比
高比啊支那西

躝啦，我哋中國人不嬲叫開科比